黃又南=藍；藍奕邦=黃；黃安=藍……

黃秋生=黃，因為佢唔係真係姓黃

黃子華呢

咪藍囉

之鋒

藍又時呢

黃大仙

💛🎗✊

王祖藍

黃夏蕙

你啊！藍

黃大仙唔係娛樂圈嘅

藍藍路

黃早藍呢？

天生藍

屌你老母，呢個post 好撚白痴，我頂唔住了，出返去先